其實圍機場並非最絕，如果有心攬炒，請應入一入黎睇。

圍機場我覺得唯一好處係真係比較舒服，有冷氣，大家又唔洗身水身汗，但又做到最大聲音。但始終有幾多班機真係停左，有幾多服務真係癱瘓，冇人知。

如果只係想用機場黎攬炒，只能夠連夜晚都守埋。有好多貨(e.g.銀紙，外幣，商品，其實會夜晚到，方便上落貨同走)，如果夜晚都運作到，其實影響唔會太大，反而只係阻到旅客同商務人士，佢地開小兩個會，小單deal唔會對所有野有太大影響。

如果要迫政府同共仔跪低，美仔要迫住出聲，咁就請對進港股。叫去銀行提款，目的係小d現金，但好確實，有1百幾10萬個d人唔通真係拎現金放落餅乾罐咩！？

美國其實好有危機感香港會係炸彈既源頭，然後引起金融問題，佢地首當其衝都會有影響。Trump係商人，佢好清楚再有金融浪落黎，佢係生意定選情等等都會受牽連。

如果真係蕉士派，對準港股，但咁一定連自己人都傷埋。因為好多貨過夜，大陸去唔到錢落黎走，到時個市一定向下調。如果要做呢樣野，一定要係10月1前做，佢地會好係十一前帶好個市，香港零售市場都會好睇個個星期，你一刀重創落去，佢可能冇咁多錢救市，就會比777就範。但佢真係企硬，就真係要準備食糞過活。

香港真係冇工業呢d，成個城市命脈都係黎一堆唔字，如果唔識喐，同心電圖停左一樣。

義士我一直覺得佢地貢獻最大，但回報最小，損害最高，再長遠打消磨戰，我地點都係較弱。如果有任何一下all in既方法，都係時候值得一試。

最終目的:五大訴求，缺一不可。

自推

1

[緊急分析]法！不！責！眾！

自推下